係香港打扮下都比人話標奇立異

有啲items 明明好靚好優雅
啲frd見到都會笑鳩係阿婆衫阿婆袋，做咩著到咁
真心灰咗
唔通好似你地咁日日頹t短褲覺得自己好得體咩

圖都冇張就開post抵俾人屌啦

唔理，著著下變左自己嘅significant

唔靚就更要識搵自己style啦，著埋啲頹t無女都正常

理閪佢 好快慣

呢d post永遠冇圖

亞婆帶咩都係亞婆袋

hellomoto

會唔會真係你襯得樣衰

最撚憎吊帶牛仔褲，唔好同我講你就係咁著

咁真係好呀婆feel嘛呀姑

帶太陽眼鏡都比人望

如果billie ellish喺香港出世大概會俾人當飛女

不如先自貼再討論

係香港著咩都有人話架啦
韓系俾人話偽韓
日系俾人話扮斯文
歐美俾人話偽abc

最好個個都u記頹t

唔洗理人，自己著得開心就得。

要抱呢個心態去襯自己中意著嘅style。

支持有自己穿著特色
香港成條街都係差唔多style

U記頹tee都冇問題
只要唔係日日着嘅話 或者外面做幾層layer
不過咁熱就

你哋都係著制服好啲 如果唔係突顯唔到我特別之處

原宿系成撚日比人問係咪Cosplay/香港cos圈嘅人
屌你老母唔撚係同果班柒頭同一個level囉好冇

香港人思想真係幾封閉

咁有可能你真係著到同班柒頭差唔多feel呢
貼圖出黎大家評評理

俾d例子睇下

比你評就算鳩數啦
類似咁 自爆行為不了

呢排日日著頹T都已經爆緊汗
仲講襯衫做Layer真係想死

咁撚熱著t 短褲咪又係比你笑 你咪又係睇唔起某一種style

Agger
得淨色先唔會比人覺得太奇異咁
有時d耳環誇張d 就算覺得靚都唔敢買
覺得自己冇勇氣戴
但又覺得襯後生先可以打扮下
老左仲整色整水好似仲難睇
於是成日卡係comfort zone同想突破之間

得罪講句係幾cosplay feel既
不過主要睇氣質 襯到咪好睇
重點係唔好素顏著呢d衫
成日見素顏女仔著水手服 拳頭都硬埋
算唔算係少少復古＋蘿莉風？

咪就係話唔撚明點解啲人咁大分別都分唔清
Btw差呢啲衫一撚柒定要濃妝濃接受唔到素顏咁嘅打扮 秒變支那蝗

你冇自信先會疑住有人望你。

我係絲 其實有時都想試著呢d style
但怕人眼光如果街上望到襯得好睇既會忍唔住望多兩眼
不過我覺得主要係太多人襯得柒
搞到d人一見到呢type
就自動標籤為cosplay毒宅
同埋香港人 第一件事肯定係judge人地先
大部分都係影低send比fd睇笑鳩人

反而呢種多啲人接受到

其實我試過不過果時仲細唔識嘢
條友好似係素顏着lolita出mk 跟住我地班人望到係度笑

素顏喎大佬 到底幾有自信先會咁做
懷疑個d人出街前有冇照下塊鏡先

人地仲細冇得怪嘅可能覺得件衫靚就得掛

其實邊個先係真身

上

狹隘單一係香港特色，完

條白線

會俾人話醜人多八怪
生得樣衰緊係簡簡單單最好

香港人民族性：貶低任何人

笑左

你著得就預咗有批評
又要著又要唔比人講
淨係比讚唔比彈

無咁嘅決心行自己嘅路
咁介意其他人目光同評價
連自己都堅持唔到自己嘅style
學咩人講fashion？

你自己咪又係睇唔起身頹T短褲 style
另外你著鍾意既衫令自己開心定為人地開心先？
咁介意人講咩我諗你都係隨波逐流好d喇

係，著得斯文少少都比人問係咪去飲／見工

係mk有見過人咁著
自己學校都有人著到咁返學 但唔係原宿風
係loliter個啲
但係真心著得樣衰 唔關歧唔歧視佢風格事
條裙買返黎又唔度size 個長度同比例著到隻腳又肥又短
本身皮膚又黃又黑眼又細成個農民咁
著呢啲真係好違和
如果你呢d相既質素可以係街見到就好
但事實上大多數都淨係靠P圖先靚

P圖is a must
不過呢啲衫真係好蝦人着同埋睇你點化妝

隻手臂粗啲都顯到麒麟臂咁 你明啦
皮膚黃化白啲 調翻好個底色係基本 大眼仔雙眼皮膠紙不可少

真
唔歧視人地咁著（其實我都好撚想咁著）
但呢類衫真係好揀人
化妝就話可以練
但身型一定要天生又白又瘦
如果唔係出到街比人笑 真係唔好話人地唔識欣賞自己個style 而係真心柒

其實我都唔知自己算唔算白同瘦 盡量揀啲冇咁易着啲嘅就好 （幾時可以除口罩跑步減肥）
不過網上騙案多的是 有幾多真係又瘦又白吖

自膠揀啲冇咁難着嘅

咁都要真係靚㗎你個標題呃人喎，咩叫打扮下先？調返轉有機會係你啲Frd誠實話你知事實係點喎

唔會既 咩人睇咩野囉

呢個又真
平時著開啲板look
著返斯文啲 比人問做乜撚野 同女去飲？

唔好話打扮下
我朋友（女）帶紳士帽想襯下衫
都比同事笑佢係咪扮mj
痴線

我勁憎人手指指我應該要著乜
我會串佢人生係咪得結婚同死嗰日至著得靚
你要知道係唔會取悦倒所有人
人生在世，自己中意自己先會有人中意你
唔好太在意人地點講啦
咁樣太傻

有波就得啦

唔係，身邊其他人都無話過我著衫點同埋我又唔係樓上比較非主流嘅打扮

返學都係，頹t短褲波鞋先唔會比人話

著下dr martens 又比人笑

靚女著邊個會笑阿婆衫阿婆袋

頹T短褲先係正道

根本呀婆look即係文青look

你最後個句當面同佢地講就啱架啦

唔好理佢地
香港人嘅品性好低等

以為有幾原宿屌咪又係量產型

係咁架啦
鮮色少少都係度眼望望

唔著衫
會唔會都畀人話標奇立異

十幾年前著皮褸俾人話我扮華dee

你下面冇？

真係有咁誇張咩..

我澳門巴打，著得ok真係會有人讚著得好睇

或者絲打你可以買牌子野，當季Burberry, Ralph Lauren etc，大牌子實無死

吹咩

日本人著衫不論明星定素人都唔太講trend，而且唔少素人mix & match得唔錯，光譜好闊，盡顯個人風格，要模仿亦唔容易。即使唔係on trend嘅classic風格，喺邊個年代都可以發揮得淋漓盡致。而且佢哋唔單止玩衫叻，配襯飾物嘅功力同心思都好厲害。

韓國人比較著重潮流，唔會有複雜嘅mix & match甚至layering，互相跟風唔難，反而唔需要有大量嘅items去back up配搭。此外，韓國潮流人遠比日本人鍾意著luxury brand嘅signature items，基於以上兩大韓國潮流特色，喺街上唔難碰到倒模式嘅風格。

近年韓國文化影響香港同蝗國年青人好深，衣著文化尤甚，而且歸納出嘅韓國潮流特色perfect match返一路以嚟嘅香港fashion文化，短期內好難令香港人對衣著嘅接受程大大提升，從而擴闊光譜。

成日見啲鋪頭賣嘢都話咩韓妹愛用韓妹愛牌，見到都燥
我係比較極簡主義者，比一般人少好多衫，所以更注重一件嘢百唔百撘
之前比個女人話：哇你次次都著差唔多嘅嘢嘅
關佢撚事咩我覺得我著嘅衫好啱我唔想再不斷鳩買好多衫之後覺得唔中意，然後擺咗係度

韓妹裝我係好討厭
著番似香港人啦

講咁多廢話就係想人support自己著嗰啲無問題
仲要有一班傻鳩一唱一和

好心你地正視返個問題啦，根本就係你地無自信心，你地著衫只係建基於人地目光

你地著衫，但又要人唔準笑，要人識欣賞你地，仲要踩低人地著 U記tee
你地依班人真係賤撚過地底屎 著得樣衰唔撚笑得？笑都要批準？
個個審美眼光都唔同一定要人欣賞你嗰啲？笑鳩死我咩

我出街最撚僧嗰啲cosplay閪衫，見到指撚住黎笑係咪唔撚得？我覺得主要係人柒，十個有十個都唔撚carry到

垃圾先會在意人地目光，你鍾意著未著囉冇人阻止你但咪撚要人識欣賞埋你地， on9

點解要介意其他人目光？

話身型無得練一睇就知懶過閪
男女都好，十個有身型十個都係練番黎

香港真係好少人着
但皮褸真係睇人着
個人覺得難carry

香港咪多得有你呢啲連Cosplay同日系都分唔清嘅傻閪囉
咁我唔用衫黎做例子啦 我自己左右耳加埋十幾個耳窿夠成日比人問係咪夾band/punk/係咪成日去玩啦 咁唔關樣事啦掛
我估樓主想講嘅係啲人好中意base on某樣自己未見過/少見嘅嘢而去覺得呢個人Kai/好笑
好唔好睇/靚唔靚每個人嘅諗法都唔一樣憑咩一定係樣柒？你上文都識話每個人審美眼光唔一樣啦

我覺得咩人樣柒未樣柒囉你理撚得我
你覺得自己好撚有型都無人阻你

咁得啦
全世界你最撚靚,滿意未？

笑撚左原來又係葡萄淑儀啲fd黎

有啲人天生就柒到唔敢睇～ 做人唔好過份樂天

痴撚線要迫人認同自己靚，真係有撚病

我幾撚時有
你自己都識話覺得咩人樣柒未樣柒 把尺係你度喎ching

咁你覺得全世界嘅人都唔符合你對靚嘅標準都得架

連著量產型都驚俾人笑咁冇自信不如都係著返u記啦 只不過將ank rouge嘅basic款著上身就以為自己好有style
人地歐美風拋對波出黎夠好多人望覺得暴露 佢地咪又係照著唔怕人話
仲有cosplay有咩得罪你 至少人地cosplayer識分場合唔會咩天氣咩場合都著到公主咁引人注目 人地cos得起唔怕俾人望好明顯同你唔係同一個level

講緊啲人連cosplay同量產都唔識分喎
識分場合？最好係咁啦 同埋我又冇話我去邊都着到咁喎
話時話係日本原宿真係成條街啲女都咁着所以先叫量產型喎
Btw你又知我淨係Ank rouge啲款？笑撚左洗唔洗影哂成個衣櫃比你睇

你自己望下自己打過啲咩先啦

「屌你老母唔撚係同果班柒頭同一個level囉好冇」

講到香港人以為你玩緊cosplay好唔尊重 你自己咪又係唔尊重緊啲cosplayer 有分別咩

唔洗影衣櫃㗎啦 個人咁漲仲繼續著貼身短袖顯手臂 你著乜都唔方靚啦

踩親你條尾？咁的確係喎
不過漲係個胸到我又唔介意嘅

算多啦
好多著biker 款

71維園見

冬天明明周街都著皮褸

香港其實係時裝沙漠

有一班佔大多數嘅人見到外國興乜嘢就嗰一期all in著啲乜嘢

一班只識盲目追隨潮流尖端嘅人笑其他新配搭嘅人唔識時裝呢樣嘢真係幾好笑

不過話時話最近喺旺角同老銅見到好多漁夫帽著避彈衣係exactly避彈衣前面有幾個網袋

短褲再加daddy shoes係乜嘢玩法

個人覺得daddy shoes好唔elegant, 又重又大

直頭柒啦

三十幾度可以有咩fashion可言? 著U記頹tee都熱到中暑，仲點襯野上身?

呢啲幾好睇，不過前提係你要有條女個樣咁好睇先

靚女著乜都靚...
樣衰，著唔著衫都係核突...

現實...

事實真係唔好睇又唔想咁直接話你, 所以咪用標奇立異囉

[分享文] 邊度學襯衫/Fashion Inspo

一開始覺得dad shoes好撚柒
之後周街都係
睇得多就順眼咗
不過有啲牌子真係好撚柒 咩FILA

記憶中香港早期興嘅daddy shoe 係skechers
而家無人買到要做買一送一佢啲鞋全部廢老款

有冇d 一層layer既搭配 基本上香港既天氣我都想襯衫但係真係好撚熱

好似係 一開始係幾特別嘅
之後就成街都係老豆
灰色NB基本上一出街都見十幾對。。

30幾度已經放棄咗
着背心算

我唔會整咩layer啦咁麻煩
簡啲特別嘅單品，有個statement piece 就ok

有時唔係唔想襯 而係個天氣3十幾度又濕又熱 出街一陣都爆哂汗 咁辛苦寧願簡單一層layer算

咁依d都有既 但要著到上面d相咁就真係不了 熱到

唔柒但係見到都覺得熱。。。
3x度帶帽應該會up到禿頭

件釣魚背心咁多袋都仲要咩多個袋

而家好多女出街都戴帽，都唔知做乜撚

釣魚背心啲袋唔放野架

著One tone咪得 最好夾埋對鞋

着碎花裙就俾人話老土 呀婆